有冇邊套愛情電影同「明天，我要和昨天的妳約會」一樣咁高質?

亞洲歐美都OK
好少會對一套愛情電影咁深刻，但係依套真係睇左4次

我想吃掉你的胰臟

依套好sad 個結局

咁就梗係早10幾年嘅
時空裡的戀人/時空旅人。

About Time (其實唔單係愛情片，不過好多鏡頭情節都拍得好浪漫，特別係女主初登場。）

One Day （超級經典）

Eternal Sunshine of the Spotless Mind （講失戀同記憶，占基利演技大爆發，劇情幾有趣創新）

向陽處的她 （上野樹里靚到好似一幅畫咁，有超展開Plot Twist）

eternal sunshine 我超鐘意，兩個主角都好正，睇左幾次

你諗吓由一開始到尾就有30個男主同女主分別認識，會冇咁sad.
每日嘅男主都同唔同嘅女主見，女主又係每日見唔同嘅男主。
大家只係唔明點解30歲女主唔搵15歲男主講晒所有野。

About Time 老豆個段

喊死人個個位

somewhere in time
成套戲有一半時間係度喊

About Time 勁好睇

喊到我

Sing street
好熱血嘅band仔cow女戲

愛美

小松奈奈

Love actually,la la land, before sunshine

香港版

Cashback
Before Sunrise 三部曲

咁加埋Once

藉著雨點說愛你

老豆死左,個仔用能力番去搵老豆傾計個part真係忍唔著缺堤

小松菜奈世界第一

台灣套想見你

One day超好睇

追加

情書 （1995）岩井俊二經典

The Notebook

Her

Flipped

Love me if you dare

Once

Notting Hill

Somewhere in time

My blueberry nights

Love, Rosie

Roman holiday

Breakfast at the Tiffany’s